如果將RB連儂牆化, 政府同班狗仲會唔會做烏龜唔出黎?

貼係D主要幹道既天橋做大字報,小型RB又可以痴下文宣
塞車果陣又更多機會俾人睇到
對比起固定地點貼文宣應該更多人睇?
e.g:化武催淚彈

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）